滯武漢懷孕30周香港婦人求助 涂謹申促特首優先處理

民主黨立法會議員涂謹申接獲一名在武漢的本港孕婦緊急求助，期望特首林鄭月娥盡快作政治決定協助對方回港。本報正向政制及內地事務局查詢。

涂謹申今日（21日）表示，這名女子懷孕30周，預產期是4月中，她一星期前已經聯絡特區政府，並引述當地街道委員會稱，只要港府提出要求，當地就會馬上安排讓她離開。涂謹申說，由於當地正實施封閉式管理，事主已經一個月沒有外出，需要由其他人照顧，雖然暫時情況安全，但仍希望回港產子，涂謹申促請林鄭月娥優先處理有關個案，並考慮分批協助滯留當地的港人離開。

涂謹申的助理補充，該孕婦於1月、武漢封城前數日回當地探親，惟遇上封城，未有按原定計劃上班。孕婦現時有家人陪伴，但由於擔心當地醫院衛生情況故未有到醫院做產檢，該孕婦期望港府協助盡快安排她回港。

支國醫療咁好 係果邊生得了

一屍兩命

等生個大陸仔

預產期4月中, 1月都仲上支国, 肯撚定係新移民蝗婦

救嚟把撚?

咪返黎害其他bb同媽咪，條路自己揀

生埋做中國人有咩唔好？

支那出世就無晒香港福利了

促你老母
支那豬盡快去世

做個支那人有乜唔好？

只係驚生出黎變左支那仔遮嘛。

死撚開啦屌
返得大陸住都唔撚係香港人黎架啦
醒少少得唔得啊

一秒變廢涂

1月仲上去 真係抵死

條路自己揀仆街唔好喊

一齊死
蝗子老母死光光

大肚仲要肺炎高峰期上武漢

叫佢搵民建聯 要求 香港撤僑
公開信要求民建制幫手

777：唔會得逞！

返鄉女乘客：快去快回
注 : 1月22號上機 , 23 號就封城

大肚都夠膽一月上去

逃緊生做埋民賤聯果份？

李加超.jpg

依家中国好失禮你？
喺嗰度生咪可以做個堂堂正正嘅中国人囉！

大陸醫院好失禮咩，做咩唔係大陸生呀？信唔過習爺爺呀？

一家人最緊要齊齊整整

涂謹申做咩撚野呀

泛民on9

屌佢老味，同佢同ward嗰d媽咪真係多撚謝佢，生完本身身體虛弱㗎啦，咪撚落嚟呀

抵死啦，叫左唔好返大陸

有個支那仔仲好

唔會中泛民圈套

一月都仲上去探親?
唔係黑心 但真係抵你死

1月己知有事, 佢都仲決定去, 咁無必要返黎啦

咁大個肚做乜上去？
到底是愛國定無腦？

有去無回

武漢廢B

唔好落黎 係上面生啦 又為左張身分證

撒返黎係咪搞港獨

中国醫療好差咩？
国家咁愛你你話走？

其實呀涂謹申都係做個樣架姐

而家好玩啦 無可能淨撤一個

而家民主黨拎呢個大肚婆玩撚死777

一撤一定要撤曬 就搞港獨
唔撤又比人冷血 而家接濟影都冇

一死係香港班藍絲會點諗 原來咁奶港共都係condom 嚟

喺中國生啦

777不嬲都冷血開

民主黨 賣香港

生大陸仔

佢咩事

靈堂放火又識

龜波氣功又識

泛民

係大陸生仲有無香港身份證？

廢涂真係垃圾

唔得
個仔做中國人啦

留係支國生咪得囉

777先唔會care呀
政治正確大於一切
一切須以政治考量優先
你咪話我冷血囉
只要阿雜雜話我good job咪得囉

民主黨又屌少陣都唔得

個B投錯胎, 投咗去香港人度都算, 仲要個老母係弱智嘅....

做得好，只要係民主黨講既，政府實唔會做

喺嗰度生個大陸仔啦

幫乜撚？

幫完藍絲唔會領情

正 一出世就有個白雪雪嘅肺 多謝你老母啦

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

咪撚左膠啦屌

呢個柒頭係咪仲係武漢

香港根本就唔需要呢D 腥揀人
係時候減下廢啦

jm9

大把本地野等住佢地做唔做

如果覺得香港孕婦同病人都可以唔救助，咁香港人反抗d麼？覺得香港政府可以變成內地政府一樣無人性，但係又剛剛好唔影響到自己？

做咩唔搵民建聯求助呀

支那豬仲想香港人

個肚 可唔可以計入大陸
唔比佢拎HK身份證

算啦門面野要做 好事黎

民主黨又想賣港

樓上啲人話廢涂做乜野
依家民主黨先高招
拋返個波比政府 政治手段先高章

諗起喪屍片生喪屍仔果幕

呢個鬼仔啲表情好撚鬼馬

民主黨開左聲就肯定無得返嚟

有得走嗰陣唔撚走抵鳩死

佢好危險，8個月個肚已經好大，而且最後果2個月要2個星期做1次產檢，最後果1個月更加要每星期1次產險
如果佢中招分分鐘大細都保唔住

想問下個柒頭有咩感受 會唔會覺得自己好on9

民主黨做咩仲急過保皇

無人知 我都想知

唔好左膠大愛啦～
留係上面醫咪仲好

救乜呀
出現係個到風險自行承擔

係嗰到生啦

痴撚咗線？其他bb真係多謝晒你，仲要接生都高風險啦。

-0-0

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

搞緊，搞緊唔洗急，重有大把時間，滿月前應搞掂

凸我都係果排生得
佢千祈咪返嚟生呀
害撚死其他媽媽同初生B
明知大肚有疫症都返去

大把手足等著要幫啦～
佢地真

準備好拎中國身份證未

保皇先唔會提
呢單野同陳同佳案一樣係比林鄭的政治炸彈黎
林鄭唔做 就突顯佢冷血
林鄭送佢返黎 咁點解香港人有特權可以離開 其他可能係廣東人 黑龍江人又唔比走？
係咪香港人高貴d？
咁係政治唔正確

民主黨賣香港
涂撚伸共諜現身

唔會中大肚婆嘅圈套

賣港不遺餘力

你港獨

明知自己出左聲
7婆就唔會做丫嘛

個仔可以做真正的中国人

俾佢哋走？微博會暴動嗎？

食屎 咪撚帶毒帶蝗仔黎

信唔過黨？

呢單柒婆如果應承算唔算港獨

RAP

哇。 唔好害香港人。

個女仔好慘

下，佢中國人黎架喎

滯大陸的香港人，1000%成為condom

政府唔敢理，建制唔想理，最後得泛民

做咩都要politically correct真係好煩

政治就係咁 你唔理佢佢就拎把刀插死你

真喎

香港是中國的

中國人喺中國出世好合理

香港身分證好使好用
唔怪之得咁多大陸人
一路罵一路咁落嚟香港

On9臨生得先去支那就預咗有機會要喺嗰到生 又唔係唔知嗰排已經有風聲話有病毒 仲死要走上去 肯撚定係新香港人 咪撚返嚟啊屌你老母

乜大陸生唔到仔咩
支那有成13億人出到世
喺強國生有咩問題？
人地醫療好過香港 生埋先返啦

希望回港產卵

中國人身分好失禮?中國話曬都世界一哥,光榮黎有機會我都要上去生

揀得依個高風險嘅時候返大陸自己負返個責任啦

生左有無戶藉，攞唔攞到紅色火車頭？

男人可以生仔

屌你個閪 有得係武漢醫院生仔係你榮譽

咁無腦想做人老母？

食飽飯等屎痾？？呢啲籍口
佢一個返得黎個幾千個湖北港人全部陸續大肚你信唔信？？

佢老母如果有香港身分證但係個仔係中國出世

咁到底個仔會唔會有香港身分證

呢d情況梗係問建制，除非佢地唔肯/唔敢幫手姐

揸香港身分證的武漢人，求黎把撚

支持

廢涂關鍵時刻又衝出嚟柒

出生地點:武漢

係新移民掛

肯撚定問完正苦hea覆再問保皇無能為力 先搵泛民啦

會唔會被日本南韓永久blacklisted

民主黨賣香港

話時話，去日本幫遊輪乘客嗰個立法會議員會唔會去多轉武漢主動幫滯留武漢嘅香港人？

跟住飯民再拋番個波比柒婆

個肚成6,7個月大都重要番去,重要明知果時已經爆緊個武漢肺燃炎令人廢解

做咩唔留喺武漢生仔?
個BB喺中国出世就係一個真真正正既中国人了

非民主派咪hea下hea下咁「叫」林鄭快d幫下喺湖北的香港人
做下樣比香港人睇「我有做野架」
明知林鄭唔做得 點會敢屌林鄭

可能係地府

徐太係支那人扮香港人

同伯母上去生呀

個女人咁撚仆街搵泛民幫手

點解唔搵保皇黨啊？

民主黨又衝出黎柒
做下樣咪算囉

蝗 喺中國出生係光榮
點解去香港生
唔愛國做乜要去大陸

當佢6個月果陣去武漢
點解大住個肚要去呢d衛生、醫療都落後過香港一大截嘅地方
個bb有咩事點算

咁撚不負責任
香港唔適合佢

支那腥移民臭雞

民主黨 賣香港
Btw 唔割

返到黎醫生敢唔敢同佢接生，極高危喎

大家投投票嗰陣識做啦
認撚住
涂謹申

要相信国家！不要闹！別为国家添烦添乱！

其實玩緊拋波仔啫

最終都係睇柒婆決定

怕冇得係香港生

個仔要做個勇敢中國人呀

Push

支那冇人識接生？

喺中国生

其他有病既都可能食支那藥頂住先
大肚婆就真係唔等得

自作孽

明知肺炎大住肚都仲去真係抵嘅

真係好快

7個月仲堅持返去

其實呢個做法係最撚好 叫政府接
政府接=撤僑=港獨
唔接=冇人性=藍屍一屍兩命
公我贏字你輸

自己返去 後果自負

敢問林鄭初心何在

咪返嚟害人啦
到時育嬰室變毒氣房
1月未封城前漏嗮風仲去武漢
信政府 唔怕

無計
來緊九月選舉要拎最大公約數

講真 而家的政府根本唔會聽民主派的聲音
政府會接 民主派出唔出聲都會接
政府唔接 民主派出唔出聲都唔會接

民主黨本性難移

廢涂都係出黎鳩up做下樣扮有人性姐 你估佢真係緊張條大肚傻閪咩無親無故

幫到都要幫既，安排佢係大灣區一間好少少既醫院訓下啦，落嚟香港就不了

公道d講唔需要屌涂謹申，作為一個議員有市民搵得自己點都要幫忙，就算自己處理唔到都要講出黎向政府施壓交比佢地處理，如果唔出聲唔理個女人，之後有乜意外，民主黨就奶晒野

「有人搵我幫咪幫下囉 政府唔做我都冇辦法」

exact7ly

會唔會做大陸仔

係陸出世咪幾好咁鍾意返大陸

愛國既情懷已經超越一切

唔關事，係大陸出世一樣有香港身份證

有命出世再講

佢搵涂謹申正傻婆
本來肯都便唔肯啦
蠢成咁

已經係大陸仔

個阿媽係蝗蟲

徐太係支那人扮香港人

飯民

呢個啱 成身病毒

抱住為大家提供花生既心態出黎講

唔出現喺嗰度咪冇事囉.jpg

搵邊個都難處理
政治原因

咁信中國，就唔好番香港了

個仔係支那出世係咪有得做堂堂正正既中國人

你玩民建聯
政府都話試吓幫你打個電話
你搵涂謹申
你估柒婆會唔會做？
一陣話搵涂謹申就掂
為落晒民建聯面

甘願相信政府嘅冇一個係無辜嘅

甴爽話疫情已受控
仲要返香港係咩意思
唔相信甴大大？

抵9死

一出世就共享中国人榮耀，老母送大禮俾個仔

不用分那麼細
懷佬 潘曉穎父母瞬間變condom

一樣係香港人，有身份證，

一樣係香港人，有身份證

抵撚死

上面個班都on9.擺明將個波射比777，777做唔做都死

大住肚仲要返去探親…抵撚死

擺明係支那種

民主黨成日發夢會connect到某國人，離地到

以後唔投民主黨

港共政府將政治凌駕生仔

大住肚一月都要去武漢
擺到明係蝗支拿賤蓄

個仔好慘 明明可以做個正宗嘅香港人 依家有機會變咗做中國人 第時實屌柒佢老母

個陣藍絲根本唔信有肺炎

唔關事，愛國藍絲同雙非係香港出世一樣係堂堂正正中國人

個仔一樣係香港人，有身份證

武漢封城前數日回當地探親？
即係大劣人啦！幫佢丈味

屌你老母，民主黨永遠都係做柒事！

嗰啲人扮睇唔到啫

有位踩白鴿黨唔通唔踩咩

泛民班仆街冚家剷，呢排都唔知做乜鳩
又話要接啲湖北香港人返嚟，而家又幫個大肚婆爭取

佢哋好想大陸成村人仆街仆落嚟咩？

我估佢意思係30000忠誠勇帶隊上去英勇援助港人

唔好戇鳩啦
今日放得你一個香港人走，咁其他點？個個都話就死
都仲未計其他省果d
封得省就有原因啦，失撚左控仲比你走咩
要怪就怪自己係中國人，好人好姐返大陸都係抵撚死

都未FC係咪新香港人

本土既後生既寧願投個乜經驗都冇既素人都唔比票佢班老野
佢自然要開源

留喺中國生啦
一出世就有得做中國人

冇新香港人
只有新支那豬

口心民主黨真係狗改不了吃屎

明明國家級醫療咁勁 點解仲要睇黑護?

呢d根本係每日150隻，呃完香港身份證繼續於支那生活支那人！否則土生香港人唔會農曆年加爆緊疫症仲死上支那！

炎黃子孫

大住肚去武漢

探親
肯撚定係蝗
生返個中國仔啦

柒婆根本冇實權作唔到主

最終都係睇北京意思

身懷超過28週以上，必須出示醫生的證明文件。冇醫生理你, 留低係中國慢慢生啦屌你老母

要攞單程證，麻煩好多。

咁多嘢要出聲，呢D就算把啦，佢哋自己愛國要返去，就等國家照顧佢啦！

越係咁做，就越討厭佢哋
今次仲衰格過民建聯

周浩鼎個傻閪都識得問接完嗰二千人返嚟安置喺邊？屌你老母郭家麒，話香港有能力去接佢哋，接佢老母咩，隔離營又搵唔到地方，醫護又剩返半條命

支那人死光就好，理佢哋做乜

返乜去探親，本來就係支那人，每日150隻呃完香港身份證又繼續於支那生活既支那人！

咩人黎

咁咪係大陸生
黨對你咁好
感恩啦

係外國生可以即係番香港，係中國生可能要排一年至兩年

呢單嘢自作孽（北上）

與人無尤

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

又走出嚟救敵人拎光環

平時呢啲中國女人一定話香港係中國一部份，所以福利佢地攞晒係合情合理嘅
如果佢認自己係中國人，根本唔應該比佢走
你幾時見過美國人撤僑去美國

武漢出世拎中囩護照有咩唔好?
投胎WITH靘肺

呢個波易踢到喊，你唔見民賤聯已經準備好晒出場
果頭叫封關，呢頭救蝗蟲
泛民廢老真係唔識玩政治，又比位林鄭入

真接d講你班大中華膠根本無抗意識、敵我矛盾、黃藍不分，所以左膠先會做出派口罩比黑警、包容藍屍廢老既行為

所以講唔通㗎

無論係北京定係香港一早認定香港係中國嘅一部份

喺中國出世係中國人

喺香港出世都係中國人

當年拆關既都係班販民左膠
話要回歸既又係佢地
反而民建聯班柒頭皮係97前強烈反對主權移交
97後先做小人反水奶支

一定係美國佬俾左好多錢佢黎香港求助，中國咁強大點會唔返去醫，又搞港獨

後面個堆不能同意更多
弱智既極限不過於此

呢啲中國女人一定係睇騰訊百度新聞，寧睇抖音信中國宣傳，可防可控，剩係覺得香港人抹黑，就相信黨封城前照去
而家出事又搵香港人求救，返到嚟又繼續撐中國踩香港
唔抵可憐，直頭想屌柒佢

廢開

必須敵我分明
支那豬就係敵人

武漢出世一樣係香港人，一定有身份證，只不過要排單程證。中國護照無可能攞到

大肚仲上去為咩
抵你死

真係唔撚明, 除非你份工要上大陸, 你又轉唔到工, 否則仲上大陸既都係抵撚死

利申：一早剪柒左張回蝗證, 份工都唔洗上支那公幹

大左肚仲周圍走
仲要去多菌既地方真係唔驚死
廿幾週隨時生得醫生應該都有叫唔好周圍去
真係有事自己攞黎

一月仲有好多藍絲覺得疫情吹大

放心啦 香港點敢包機

再打個比喻，驚啲傻鳩藍屍唔知，用咩咁我住係香港㗎嘛，送我返都好合理

咁你有無見去咗美國華盛頓嘅人要隔離，政府包機你返去你住開嘅美國洛杉磯呀
無吖嘛

喂 係中國出世好失禮你咩？做中國人好光榮嫁

垃圾涂謹申
爛泥扶唔上壁

好似父/母係永久居民就有？

黑暗兵法
林奠最鍾意同人頂撞
你叫佢做佢就遍唔做

真正愛國既中國人就應該同武漢同胞共患難，唔應該做逃兵lor

所以個仔最後如果喺武漢出世

只能夠怪自己老母唔係美國籍

一大堆五毛熱普城借機屌泛民

5毛？ 佢自己攞嚟

湖北琪

上面出世咪幾好

沒事，中國疫情已經好轉，死亡率低過香港

垃圾政府

放心反正民主派講嘅

佢實唔聽，調轉嚟諗嘢

識玩喎

好難講
賣港佢實做
反正都無恥開

民主黨正仆街

認真
呢個時間反而唔好亂咁走呀

個BB 要做 AX

我都擔心影響其他港媽同bb之前tg都傳過毒媽嚇死醫護

支那陰道fuck off啦

上面出世咪有武漢戶籍
正啦

唔關事，係武漢出世，唔死得嘅話，一樣係香港人，一定有香港身份證

父母如果冇中國戶籍，個仔係中國出世亦唔會有中國戶籍。係香港先咁on9，係香港出世就有身份證

咪撚番香港 屌你老母
個仔做支那仔啦

留喺中国生啦
返黎做乜撚

落葉歸根

其實真係抵撚你死
你啲咁嘅撚樣生仔只會害下一代

我交嘅稅唔係俾已死去嘅人用嘅

大肚明知上面出事仲返去

777係唔會答應泛民任何野

等睇佢難產/早產

點解唔相信 蛆蟈

當然，但當返左大陸班撚樣係自己人，呢個取態本身都左膠啦

唔夠快

成班大陸哩都on9

為果小小利衝哂落黎拎香港id

你估而家仲係英治香港

不了 陣間產房大爆發
累死哂本地媽媽同啲b
就生都仲死上支那一定係腥港人
生做支那豬帶埋個b死做支那鬼啦臭閪

呢條8婆咩事?

唔明
係支那生咪得囉

一早返咗嚟啦
做show啫

喺中國出世拎中國戶籍咪幾好

民建聯呀鼎出面講咗反對啦
不過今次作為一個真香港人我都反對喎
嗌住佢地武漢湖北肺炎疫情好勁唔好去，係都唔聽人講，死都上去。咁佢要去死唔通我地唔成全佢咩

同意

屌你老母白鴿黨
人地武漢大肚婆都係醫院照生
佢特別矜貴？

熱狗

其實我寧願班滯留友留係上邊死

利申：hot dog

咁鍾意支那
咁咪死係支那囉
支持做隻終國鬼

建制乙隊

人妻

政治技倆黎
只係玩得太核突同對手太弱
如果689當政，呢班友晨早輸到叫救命

唔講以為涂謹申係民建聯，泛民就係專賣港人㗎

回鄉証都冇張幫條毛?

唔好話獨立自主，泛民經過9個月都係連少少本土味都浸唔到出黎

大陸狗死撚柒左佢咪好囉

支那爆到九彩, 都去支那,
咁撚愛支
咪係支那生囉

唔好屌涂謹申 , 暗黑兵法黎
香港對支那撤僑支那好無面 , 特例批一個走其他人又一定嘈

狂賀破第一個100萬

2020.2.21 6:16pm

大家要subscribe 㩒鐘仔
Share like comment 曬上面YouTube fb
仲要寫表揚信！

[緊急］頭條新聞文宣吹雞！

頭條新聞俾狗咬 咬到就頂唔順

頭條新聞：唔使講嘢，只要你哋畀個手指公我哋，我哋會繼續做好節目，在所不辭！

頭條新聞民意戰, 需要大家幫手寫信讚揚對抗黑警政治打壓

[行動post] 森哥拍埋片需要幫手send email 撐頭條新聞，連登仔幫唔幫?

港台節目顧問團13成員促梁家榮尊重頭條新聞言論自由

港台真係一個好特別嘅存在

突發！頭條新聞fb 要人！

擔心個國籍姐

仲想做香港人？

驚隻幼蝗唔可以喺香港屙出嚟冇得母憑子貴攞香港身份證呀？

傻啦 拎出黎講 好過暗底做你唔知啊
壞仔單野都係閒姐咁樣玩到壞仔做大陸人

申請特快通道直接火化 唔洗排期

毋忘721
1930元朗見

你唔明阿？

佢特登出嚟卜咪 就係推波比林鄭
唔通立法會議員 收到香港人求助唔幫手咩

做唔做就政府決定喇
大肚婆都唔救 叫班藍絲點撐？
如果依加救 點解之前又唔救？

佢中左好番，可能check唔到有菌，但個b帶菌點算，陣間生個肺炎b惹到其他b咪死

一定要留係個度以察安全

大陸係可防可控可治丫屌你老母
返乜撚野香港丫！
等死先係香港架

林鄭好明顯就係要班港人死係武漢，唔比佢地落黎爆大獲

777咁賤 民主派出聲先 一定唔會幫

一睇已經知係支那人樣
仲要煩到仆街個隻

咪撚落嚟害其他大肚婆啦，我街都唔敢出
利申：孕婦

咪去火神山醫院生囉

得有名人可以上網同影片上網或者外地sim?

影女屍果堆1月尾無再上過網

佢驚個仔冇香港身分證姐

一個唔該，產科同兒科醫護表示多得你唔少

係支那生，可以拎支那户籍，共享支那榮耀，有乜問題？

命中注定，申請到落香港都要做支那仔

輸民意的

下 中國人點解要走黎走去
去到邊都係神洲大地
係中國生仔好失禮你？

你還有黨呀

自盡啦屌

8個月都仲上去的你話佢有幾愛国呢, 咁愛国就唔應該怕在上面生